通俄門結果掀盅 特朗普好囂張？〈蕭若元：海外蕭析〉2019-03-27

通俄門結果掀盅 特朗普好囂張？〈蕭若元：海外蕭析〉2019-03-27

下
俄佬岩岩先出兵venezuela wo...仲話同美國 做番frd...?

臨尾講走資⋯係真既都幾嚴重